二零二一年二月八號

我都係想乞句生日快樂姐

生日快樂

邊有咁易

以為你想講一名酒後駕駛者奪去咗強仔個爸爸

Btw 生日快樂

生日快樂姐

連登有愛